如果聽日都係唔得嘅不如收皮啦

對唔住呃咗你入嚟

屌你老母你唔係想收皮吓嘛？

雖然話空管罷工，機場癱瘓大壯人心，正正士氣大壯，但政府可以繼續好無賴，相信唔少市民都會覺得灰心，

但係今日我見到全港上下都好撚勇，黃大仙、將軍澳，觀塘，美孚、馬鞍山，仲有大埔沙田啲街坊屌狗屌到幾撚勇武，模式已經搵到，如果聽日效果唔錯而林鄭都係冇表示，須要再搞多次。

唔識講嘢，大家千祈唔好灰心。

民意正壯，武運昌隆，遍地開花。

重有港交所